一到12點連登就慢咗

有冇人都係咁？

係

我都覺

會唔會得我一個係咁？

要狂f5

有

me2

Yessss

yes

+1

有幾下上都上唔到

lag lag地

ddos

未到12點已經係咁

熄登前夕？

比人DDOS緊

DDOS 狂攻緊

bad gateway 咗幾次

error 502

App用唔到

斷到pk

係 慢左勁多 不斷線已斷

我都係咁

用vpn上到

一踏正嗰下就上唔到

點算

即係熄燈

me too

啱啱直情斷埋

App 版己死
Web 版超lag

Hkbn, yes

好lag

線已斷 (502)

半死狀態

Yes

same 狂F5

要vpn 先上到

App死左

突然斷一斷。。。

被攻陷呀屌

YES

超慢

真係，我仲以為要開埋vpn

Yes!!推到佢pk

頭先入唔到
宜家好慢

+1 又要熄登了

應該係太多人上？下晝都係咁

對

我都係 用wifi上唔到 數據就得

502

真心，我都係咁

岩岩直頭入唔到

Smartone 上app 慢,
Hkbn wifi 上app, 上唔到

玩完

岩岩試過回唔到野

我都係 要load幾次先覆到

用緊vpn

係咁斷線

系，幾明顯

00:02 啱啱熄埋燈

Testing 唔知出唔出到post 啱啱不斷斷線

網頁版F5幾次就入到

我都係！唔用VPN上唔到

頭先40幾分都開始斷斷續續

係咁load

要用Vpn

same

開左vpn 勉強仲上到 不過經常502

好慢

成村人試下熄唔熄燈..正常

好不安

係慢左小小

好撚慢! 係咪政府做嘢?

好驚

ios 已經Short Short 哋

X2
肯定被人DDoS

用VPNing

禁左3-4次先入到黎

App 果3隻狗都跑耐咗

我直接用左VPN

有，要不斷wifi同data來回轉換
禁三個post得一個load到

連仔頂住呀

me2 now ok

死咗一次機

我都係

推

係 斷咗幾下

係慢左

Reddit都死左？

00:01有一下就上唔到
大屌咗一聲又得返但好慢

係慢咗

轉用Reddit

其實答9已經慢

ddos黨無新意

好似web版無事？

仲上到

真明顯慢左 但仲上到

斷咗幾次，但唔好自亂陣腳，相信連仔，有需要暫時去reddit/twitter

即刻上唔到

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

2350開始慢

Wifi超順

係無事

斷下斷下 應該俾ddos緊？

I okay wor!!!

有有有

用vpn上好順

有需要暫時去reddit/twitter

Yesss

android都慢 用網頁版定app都係咁

咩呀 係直情出現502 最高死左30秒有突

Me2

可能只係太多人上啫

快走 已封鎖消息 口罩法 可能大規模首捕

慢咗好多

正常返

完全無事woh csl難得

用web版ok

應該比人ddos緊，連仔頂住

係 而家好返少少

app冇問題

我乜事都無喎

不停cut線

係...

係 DDOS 係共匪資源
12點 蒙臉法 出狗 炸連登
夾到咁

根本係中共直接指揮 淋病係扯線死屍

還好

VPN

光復香港

其實由8月開始已經覺得網速同訊號差左好多
係屋企都只係收到兩三格
有冇人都係咁

全部都慢左，係咪有後台

normal now

又ddos？

有VPN 好順

VPN緊

有無可能被監視？？

定係因為更多人f5？